七警三年後大把世界

施君龍就係最佳例子，一定好搵過做差佬

隨時有官做